MOC : 
Source : [[Emmanuel Macron]]
Date : 2023-04-23
***

## Résumé
Réforme des retraites : « Peut-être que j’aurais dû plus me mouiller », estime [[Emmanuel Macron]] dans un entretien au « Parisien »

"Ne parlez pas de répressions ou de violences policières, ces mots sont inacceptables dans un État de droit."

## Référence

## Liens 